[4月新番]從零開始的魔法書/魔法島風 第2話

故事簡介
世界上存在著魔女，並有一種名為「魔術」的學問，但世人尚未知曉「魔法」的存在。有一天，一位被輕蔑稱作「墮獸人」的半人半獸傭兵，在森林躲避追殺他的魔女時，偶然遇上了另一位魔女 零。在自稱零的魔女給予傭兵「變回人類」這項條件下，這名每天都夢想能夠變成人類的墮獸人傭兵，便與魔女締結契約，成為她的護衛，並與她展開尋訪魔法書「零之書」的旅程。

PV3

PV2

官方網站：

Twitter：

線上生肉：23:15左右

線上字幕：每周一 23:30更新需要用vpn

線上字幕：

STAFF
原作：虎走かける
角色原案：しずまよしのり
監督：平川哲生 アルバス：大地葉
角色設計、總作畫監督：木宮亮介、又賀大介 ホルデム：加藤将之
概念設計：品川宏樹
道具設計：岩畑剛一、鈴木典孝
美術監督：高峯義人（美峰）
美術設定：青木 薫（美峰）
色彩設計：佐藤美由紀（Wish）
特効監修：谷口久美子（チーム・タニグチ）
3D監督：宍戸光太郎（IKIF+）
攝影監督：設楽希（T2 studio）
編集：須藤瞳（REAL-T）
音響監督：原口昇
音響スタジオ：HALF H・P STUDIO
音樂：松田彬人
音楽製作：Lantis
動畫製作：WHITE FOX

CAST
零：花守ゆみり
獸人傭兵：小山剛志
ホルデム：加藤将之
十三番：子安武人

今集係悶啲嘅

直到我的膝蓋中了一箭 係咪有人玩skyrim上腦

棄晒未

通常頭三集悶嘅之後都高汁

今集原創黎

咁串

睇多兩集先決定

改戲情點做入城果PART

難怪劇情有d低質
一開始好歡迎傭兵 跟住唔聽人解釋屈人小偷

雖然劇情好老套
但有種寂寞既感覺

似狼辛

民智未開

小說開始講索雷娜只係用幾句說話交代 過左商人比茄佢地就應該入城鎮 但唔知做乜製作組要原創條村出黎
我滿心歡喜咁等睇零話自己係傭兵嘅性奴隸同買衫果part, 製作組整條原創村出黎做乜柒

搵唔到地方收尾所以原創少少出黎?

睇完，劇情悶到

呢集好撚奇怪

唔係少少咁簡單

呢套小說係咪已經完左???

仲出緊 最新第8卷

可能編劇想詳細交代下索雷娜係邊個同點解村民會燒死佢，以及之後引起嘅一連串魔女狩獵同零之魔術師團部分成員發動嘅魔女叛亂，但特登整條村出黎我就覺得冇咁嘅必要囉，而且將呢段野拉長成10幾分鐘真係有D悶

第二集就原創,慘

村民成班都弱智